國美係咪有機會

如題
黃光裕獲釋後，國美在12年間大幅落後於老對手蘇寧，甚至被阿里巴巴、京東等電商巨頭成績拋離，因此黃光裕出獄是否可以令國美翻身受萬眾矚目。

內地前首富｜國美黃光裕假釋出獄後首露面 身材微發福

推下先

入去坐一坐肥左咁撚多 入面真係好食好住

開頭咪扮下坐監囉

俾d掌聲自己先
買果下1蚊，走就2蚊 牛市做股神真係易過借火